Sindi töngist Mihkel Kreitsbergi kaebduse  peale, et temal Suigu walla mehe Mihkel Tohw käest Sindist ostetud telliskiwide raha 5 rubla 20 kop. saada olla;
Oli Suigust Uida talust Mihkel Tohw ette tulnud ja tunnistas seda wõlga 5 rubla 20 kopik õigeks ja lubab seda raha tulewa Mardi päewaks 10. Novembriks 1885 ära maksa Mihkel Kreitsbergile.
Miche Kreitsberg 5.20 kop 8. Webr 1886 kätte saanud.
Sellega lõppes kohus:
Eesistnik: Juri Pusse XXX
Kohtumees: Tõnis Kuller XXX
Kirj: J.Heinrichson
